如果大陸真係因唔夠外滙而想對香港上下其手，你期望金管局會把到關？

大家要記住而加所有香港政府官員都係共產黨既狗

由陳帆、鄭若華、李家超E班垃圾已經可以睇到，無論佢地有咩職責上既失誤(沙中線、修例、警隊濫權)令香港利益嚴重受損，只要取悦到共產黨，就完全唔需要接受問責

當共產黨面臨經濟爆破 亡國邊緣既時候，你覺得金管局陳德霖班港共真係會有牙力看住香港既外滙儲備？就算佢地之前出黎澄清話香港既儲備仲係好安全咁受到佢地既監管，但老實講 假如D美金已經因為阿爺既死命令而一車車運左上大陸，佢地為左唔好引起市民恐慌一定會講D儲備仲好安全係香港，等到暪唔到落去先會認衰。果4000億人民幣互換協議其實你都預左遲早會比中共用爆啲quota),
當然我都唔排除佢地係講真話，但對住啲無賴真係頭小心為上，要知道年初果個明日大愚都係送錢返大陸既包裝黎 所以我提議不如短期內試下發起行動包圍金管局，表示民間既力量一直監督住金管局既一舉一動，佢地冇賣港自然好，如果已經有部分錢唔見左 至少都可以比到壓力主理金管局既人知，你敢再輸錢既話 香港人都會用我地既方法懲治你地

大家認同既話請幫推

記住唔洗期望D錢上完去會返到轉頭

你以為HKMA啲錢係好似黃金咁放係地庫？

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

［811整合］港島東深水埗

巴打意思係中共唔會做到暗渡陳倉？

利益：小弟唔係好識金融